九巴d位愈黎愈窄,細

有冇人覺得九巴d細好細,好窄
舊位好坐好多

舊車好坐好多

以前坐丹拿珍寶啲位真係闊落

依家D住迫你坐直個人 腳位又細, 連條走廊都細左
完全唔好坐

紅色車連女仔都頂腳

成張電競櫈咁 坐到條腰都伸唔直

話事話以前個啲上層3人位點解無哂

電競椅
呢個形容最貼切

3座位根本係虐待乘客

以前熱狗仲窄
一排3+2
不過依家新嗰紅巴嘅位係比金巴窄咗

車轆上面個4個位對望位
真係狗也不屌
完全放唔到腳

search Vogelsitze就知呢間廠專出on9嘢
但係九巴好撚鐘意佢啲on9嘢

又大陣味
坐到想嘔

因為你愈黎愈肥呀
收聲啦死肥仔

你咁樣講同小朋友話隻鞋細隻左有咩分別？ 肥左就肥左啦

係 成日唔小心掂住隔離對黑絲

都系個一程巴士，起碼九巴有心改善車廂環境

系你老母